馬雲算唔算破解左you face you fate 呢句野？

個世界有幾億人樣衰 你用其中一人做例子

中國人有着強大的「繁衍能力」，中國女人與男人沒有差別，中國女性究竟有何種魅力能吸引男性？如果這些中國人取代其他種族的人，那真是遺憾。對我們這樣的人來說，光是想一想都是無可言喻的悲傷。 -愛因斯坦

但呢個好有錢bo
超成功
人生贏家

所以呢d outlier唔太適合用黎做sample

有錢有咩好討論

九唔撚搭八